手足們 今個星期日唔好睇波 有樣更重要嘅事等住你做

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

到時喺維園搵我踢波

搵你屌狗

818由維園合法集會坐返出去，今次要多人俾國際睇到，證明兩個月以來，香港人仲係堅持緊
唔好嚇走一家大細嘅人

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

巴打好波

講得好

一齊屌狗

你地屌狗 我屌警嫂ok?

咪又係狗

我地波台手足將會全面退出社運

警嫂我都有屌

到時見

不見不散